蘋果寫元朗恐襲 以廈村最多 佔1/4 會唔會搵日去遊行？

參與人數多達800人。他們在雞地一帶參加遊行後，便將手中插着國旗的4呎長籐條變成武器，四處鞭打身穿黑衣的市民。其後更持鐵通、高爾夫球棍、壘球棍衝入元朗西鐵站，當中以來自廈村的人數最多，達200多人。

廈村係正天水圍隔離 村口就有馬路 唔算車多 但四通八達 去到天水圍各處